[女神] 一句講哂新垣結衣定石原里美

結衣

石原

新垣結衣唔鍾意沖涼
味道濃厚啊

結衣啦 夠清純

石原做老婆
新垣做情婦

竟然

掉轉左呀ma

𨳒你哋班死毒撚走開啲啦
兩個都係我老婆

ff夠未

both

應該都係香嘅

兩個都要

新垣咁純情
梗係要做背德狐狸精先夠好玩

尊重ok?

我好似有d鐘意左石原
我對唔住結衣